帶老人家去staycation

大家覺得邊間酒店設施+食物質素唔錯，適合帶老人家去staycation? 想帶嫲嫲同父母去享受下

靚view的話貴啲都可以

老人家既話 搵間有星既中菜廳食餐好既算數啦 staycation 晒錢

老人家唔覺得係享受
同意#2

四季龍景軒？

睇下你老人家想唔想試新野

同問
同埋人地講老人家
可能都係50-60
佢地都鐘食意食自助餐 唔一定要中菜

你帶佢哋入長洲行下可能仲開心

都想架，我嫲嫲都鍾意周圍去

係呀，我阿嫲好為食，鍾意自助餐

50路

老人家 一定係去大酒店

無謂去D細細間既 你話係咪

地獄

屌你條仆街引鳩我笑

你誤會我喇
我講緊大間D既酒店 環境會舒適一D
老人家會開心一D

美利

不過老人家應該唔會覺得係享受

半島

半島/MO啦

阿嫲 70-80路都黎

半島食足三餐

Check下先

廢老家應該唔鍾意staycation

帶佢去間出名d
等佢講起可以係班叔伯面前威威

佢心諗去到淨係係房度做乜鳩呀 係屋企仲舒服啦